【國際戰線】籌辦肥彭個跨國議員聯署嘅Hong Kong Watch急需眾籌擴大規模

Hong Kong Watch係一班英國跨黨派政治家成立嘅組織
一直以嚟都出心出力喺英國做遊說
成員包括取消何君堯學位嘅Luke de Pulford同被港共拒絕入境嘅Benedict Rogers，佢哋作為保守黨員係好貴重嘅戰力
希望各位手足支持佢哋加強日後嘅行動

眾籌link：

推

Push

先推

支持下

捐啦

Support

拎到1萬再課
等我

遊說有咩用？ 過左一年啦。 鍾意做藍血人唔好叫人俾錢。 自己搵啦。

PISH

pish

你一定無打國際戰線
呢兩位係好出力撐

打左乜野番黎。 有無成果係關遊說事。

損咗!

屌, 捐!

push

p牌推唔到

你係咪唔識睇字
TITLE 都寫左佢做乜
自己GOOGLE 下啦7頭

已課

Help push

幫手推推

留名今晚捐

籌左成日先得3%
加速！！！

呢個唔係香港人搞 小左好多人捐

612

推左先

捐左!

有冇得叫佢同攬炒巴合作

出左糧再捐
幫手推先

推 615全民黑衣白絲帶

可以肯定係佢哋互相知道對方嘅存在
至於有冇合作就唔清楚

有冇得推俾立場蘋果fb啲page之類
等佢哋出吓post

615全民黑衣白絲帶

屌，比

推呀

Hong Kong 2017年已經開始打國際線，召喚所有捐款師

Tui

up

出Hong Kong Bill嗰個ALISTAIR CARMICHAEL都係佢嘅patrons嚟

Patrons之一加拿大保守黨議員GARNETT GENUIS亦試過喺國會動議政府要審議香港事件

課ed

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

捐比佢地好過捐比攬功勞既攬炒巴啦
人地真係做實事，唔係衝出黎Claim Credit

Done

Ignore the 50 cents

Pushh

幫手推

推啊

just donated

要成5m hkd 咁多 好難夠錢⋯

30GBP and push

推！

撐

推，做國際戰線都需要彈藥㗎！

subscribe

推
個個同我捐

大家幫幫手！

等我一萬到手就課

已課，push

Pushhh

Pish

捐了！再推

donated

不如你講下要做啲乜

已課推

黨埋

出左糧先再捐

推呢個

見到肥彭即課

遊說總比屌你老母有用

最有資格既國家俾錢可以出聲 其實幾抵

無錢啦

你條友仔

一直有關注，佢地真係做左好多

呢啲真係要幫啦

黎緊派個一萬, 比d支持下啦

捐咗100磅！遲下再捐！

課左金
大力推！

大家幫手share去唔同公海group

同埋叫多啲page share

咁耐先籌得嗰4萬幾英磅得8%，HK Watch幫咗香港咁多，我哋點對得起人

推 大家請大力支持

依排太多野捐
捐得唔多
幫推

課ed，仲有排未夠，大家幫幫手

已捐

隔離post copy過黎

大家一齊幫手list啲多人睇嘅page出黎然後問佢哋可唔可以幫手share Hong Kong Watch 眾籌post？

家明
100毛
曾志豪魚蛋皇
膳心小館
薯伯伯
Terry的媒體懶人堂
潘小濤
清算師
書生百用
作者
王喜
Hong Kong Guy
KKwong
香港人權監察
守護孩子未來(守護孩子)

（有部分係自己出文多，唔知肯唔肯share）

已幫po:
華爾街狠人
Gphone(twitter出左）

問左未覆:
Hong Kong IAD
銀髮族

日日做實事都出左po,大家一齊推

繼續推

推！！

東講西讀都share左
齊齊幫推

而家有15萬鎊了. 想知百幾萬港幣夠佢請幾多個Staff?
想課比佢

繼續推
人地幫你 BNO 平權啊

tui

推！快捐！

咁攬炒團隊一樣有做野

推
利申：已捐

搞掂咗了！
估計人哋預我哋一人捐十磅，有啲唔止十磅㗎嘛，咁三十萬本bno好快就達標，點知...
想去外國生活，首先要學會give and take, 淨係識得予取予攜、唔識感恩圖報=垃圾，人哋需要垃圾嗎？
大家快啲捐錢啦！